% ------------------------------------------------------------------------
% STRONA TYTU?OWA
% ------------------------------------------------------------------------

\def\uczelnia#1{\gdef\@uczelnia{#1}}
\def\wydzial#1{\gdef\@wydzial{#1}}
\def\instytut#1{\gdef\@instytut{#1}}
\def\rok#1{\gdef\@rok{#1}}
\def\promotor#1{\gdef\@promotor{#1}}
\def\numerindeksu#1{\gdef\@numerindeksu{#1}}

% -----------------------------------------
% Zmienna typu prawda/fa?sz     warto?? domy?lna
\newif\ifdraft@mode             \draft@modefalse
% -----------------------------------------

\def\draft{
    \draft@modetrue
}

\def\stronatytulowa{

    \newcommand*{\tmpthesisDraftKomunikat}{
        \begin{array}{c}
            \\
            \mbox{\Large UWAGA -- TO JEST DRAFT}\\
            \\
            \mbox{\large Wydruk z \today}\\
            \\
        \end{array}
    }

    \vskip0.5in

    \begin{center}
        \hyphenpenalty=10000\Large\expandafter{\@uczelnia}
    \end{center}

	\begin{center}
		\large\@wydzial
    \end{center}
	\begin{center}
		\large\@instytut
    \end{center}	
    \vskip0.5in
	
	\begin{flushleft}
		\large Nr indeksu: \@numerindeksu
    \end{flushleft}
    \vskip0.4in
	
	\begin{center}
        \LARGE\@author
    \end{center}
    \vskip0.4in
	
    \begin{center}
        \hyphenpenalty=10000\LARGE\expandafter{\textbf{\@title}}
    \end{center}
    \vskip0.4in


    \ifdraft@mode
      \begin{center}\framebox{$\tmpthesisDraftKomunikat$}\end{center}
    \fi
	
    \begin{flushright}
        \begin{tabular}{c}
        Opiekun pracy licencjackiej: \\
        \@promotor \\
        \end{tabular}
    \end{flushright}
	\vskip 0.4in
	
	\begin{center}
		\small Opracowano zgodnie z Ustawą o prawie autorskim i prawach
		pokrewnych z dnia 4 lutego 1994 r. (Dz.U.1994 nr 24 poz. 83) wraz z nowelizacją z dnia 25 lipca 2003 r. (Dz.U.2003 nr 166 poz. 1610)
		oraz z dnia 1 kwietnia 2004 r. (Dz.U.2004 nr 91 poz. 869)
	\end{center}
    \vskip0.5in

    \begin{center}
        \Large Kraków, \@rok
    \end{center}
    \newpage

}
